其實樣衰毒撚都可以有翻身嘅一日！！！

我同你哋一樣， 初中時段基本上係好樣衰嘅毒撚樣， 唔會打扮亦都冇心溝女， 如果繼續發展落去 就會係那年十八個一種， 去到高中嘅時候開始有朋友幫我執下我嘅打扮， 勉強叫做正正常常， 慢慢開始識到女仔， 但係個樣 應該都未算正常， 到中學畢業之後， 我發覺自己個樣又好咗少少， 五官亦都開始慢慢變得立體返啲， 鼻骨位開始慢慢變得明顯， 眼睛亦都變成雙眼皮不過唔係大眼嗰種， 而家呢個狀態勉強叫做溝到下女， 可以玩得下
其實講咁多嘢唔係想曬命， 只係想同你哋講重點唔係你哋有冇心改變自己， 而係你哋唔會知道我從一個五呎七吋嘅男仔變成而家6尺2寸 先有咁嘅機會， 再求其執下已經夠做， 所以， 你哋都係算撚數啦

咁依家望到靚女會唔會掉頭走啊清

好

佢哋調頭走

Ok

係咪無帶口罩嚇親人？

但我見到女會不受控今自動跑走

無 收皮啦你